連仔 world 台可唔可以放寬標題word limit

而家word limit 少到，根本寫唔到英文句子 英文標題無計係會比中文長

唔該轉一轉佢 如果唔係 外國人見到我地d標題都唔知我地寫乜鳩

Push

自已再push

有外國人先算啦，咪得啲兒燈仔係度圍內打飛機